熱狗今日唔出黎真係好蠢

大把人捐款比眾志社民連
熱狗食水尾起碼幫補到書展損失

雙學三子、反新界東北發展案13名爭取公義的社運人士，在港府律政司窮追猛打下成為階下囚。多個民間組織及政黨今天發起聲援在囚抗爭者遊行，包括多名主要成員因涉不同議題社會運動被囚的社民連及香港眾志，亦有民間人權陣線、新界東北發展關注組等組織。不少遊行人士發聲之餘，出力兼出錢，踴躍籌款，現場所見，印有東北支援組、社民連、香港眾志等標誌的捐款箱，內有不少500元大鈔，其他捐款箱也有很多100元紙幣。

據了解，有大會義工指今日4個民間組織及政黨的所有籌款箱，都被善款塞爆。

陳雲要同中共打好關係。好似係

熱狗呢兩日仲追擊緊毓民 唔得閒住

熱狗有水喉

名單有佢地份，唔出嚟真係傻仔

七一都冇人捐
佢地今日出黎咪柒多次

熱狗出晒黎啦

佢地都無實體

各方路線應該和解
但個人對熱狗真係好反感

同埋海陸豐潮州啲同鄉會

熱狗主動搞人
邊有得和解

你今日本民青都上台講野
熱狗呢？